膠育局：未來將「習近平思想」納入DSE必修科。

DSE必修

Electives

學埋 雜家兵法

學加速主義

通商寬衣

讀開毛語錄
你習近平乜水
幫毛主席奶鞋底都未夠班

不正常人類研究中心

屌啦星，毛語錄呢？馬克思主義？唔撚洗學呀？屌你老母教育局向右傾，呢d反無產階級份子真係要肅清

一定要拜讀 習近平和他的六個女人